\newpage
	\begin{thebibliography}{9} 
		\addcontentsline{toc}{section}{Литература}
		
		\bibitem{Russia-in-numbers} \textbf{Россия} в цифрах. 2020: Крат.стат.сб./Россат- М., 2020 - 550 с. ISBN 978-5-89476-488-7.
		
		\bibitem{doc_problems} Распоряжение Правительства Российской Федерации от 03.07.2014 N 1216-р <Об утверждении Стратегии развития охотничьего хозяйства в Российской Федерации до 2030 года> // СПС <<Консультант Плюс>> 2021 
		
		\bibitem{maps} Геопортал охотничьего хозяйства России [Электронный ресурс]. Режим доступа: https://huntmap.ru/ (дата обращения 23.03.2021).
		
		\bibitem{db} Дейт К. Дж. Введение в системы баз данных. — 8-е изд. — М.: «Вильямс», 2006. — 1328 с. — ISBN 0-321-19784-4.
		
		\bibitem{db_systems} Коннолли Т., Бегг К. Базы данных. Проектирование, реализация и сопровождение. Теория и практика — 3-е изд. — М.: Вильямс, 2003. — 1436 с. — ISBN 0-201-70857-4.
		
		\bibitem{NF} Нормализация отношений. Шесть нормальных форм [Электронный ресурс], режим доступа: https://habr.com/ru/post/254773/, свободный (дата обращения: 29.03.2021).
		
		\bibitem{mvc} Джесс Чедвик и др. ASP.NET MVC 4: разработка реальных веб-приложений с помощью ASP.NET MVC — М.: «Вильямс», 2013. — 432 с. — ISBN 978-5-8459-1841-3.
		
		\bibitem{python} Документация Python 3.9.5 [Электронный ресурс]. Режим доступа: https://docs.python.org/3/, свободный (дата обращения: 18.03.2021).
		
		\bibitem{pycharm} PyCharm [Электронный ресурс], режим доступа: https://www.jetbrains.com/ru-ru/pycharm/, свободный (дата обращения:
		18.03.2021).
		
		\bibitem{vcode} Visual Studio Code [Электронный ресурс], режим доступа: https://code.visualstudio.com/ (дата обращения: 27.04.2021).
		
		\bibitem{postgresql} PostgreSQL [Электронный ресурс], режим доступа: https://postgrespro.ru/docs/postgresql (дата обращения: 05.03.21).
		
		\bibitem{peewee} Документация ORM peewee [Электронный ресурс]. Режим доступа: http://docs.peewee-orm.com/en/latest, свободный (дата обращения: 27.03.2021)
		
		\bibitem{django} Документация Web-фреймворка Django [Электронный ресурс].
		Режим доступа: https://docs.djangoproject.com/en/3.2/, свободный (дата обращения: 05.03.2021)
		
		
		
	\end{thebibliography}